其實生出有g6pd有咩錯

雖然父母都冇，但我都好想問點解要生我出嚟比人嫌棄 我都改變唔到，我都想同你生小朋友，但點解要因為我有g6pd而話唔想同我組織家庭
G6PD只係唔食得某啲野姐 同正常人冇分別，點撚解要嫌棄我

咩係g6pd 留名待學

蠶豆症

去氧核糖核酸

下冇問題㗎... 我都有g6pd 生活正常

我有個同事又係有呢種問題, 成日all出血,又易暈去過幾次醫院輸血
其實呢d問題點搞?

到底係以前我地唔覺有咁多人有
定係近呢十幾年既小朋友多左有呢個病

發夢果陣要幫學校入data 發現每一個基本上都一定有1-2個有
其實好慘 個symptoms 可以好勁

我都有呢個病 但只係有啲嘢要戒口同避開 生活都無咩大礙
其實大把傷殘人士都搵到真愛 如果咁小事都嫌棄 你女朋友搵藉口姐

冇記錯 如果樓主係男人有g6pd
係唔會傳俾下一代架wor

sor 原來樓主係女

另一半有g6pd 食野重立雜過我

因為g6pd唔結婚？
我自己都有 但覺得問題唔大

我都有 生活完全無問題喎

我都有但係完全冇問題 小心啲食野就得架喇啦

完全無問題

同你一樣有
聽講女仔有G6PD機率好低
但咁都中

有乜問題
捐血都ok la

G6PD common過乜咁
係平時生活要小心某啲食物 / 用品啫
有乜大問題?

G6PD患者留言

係咪一閒到白花油就會出事

其實除咗薄荷同蠶豆，我咩都食生活咗廿幾年同埋唔聞臭丸囉

重有唔食得金銀花

六磷酸葡萄糖去氫酵素呀
Glucos-6-Phosphate Dehydrogenase

無事喎，有咩頭暈阿媽都焗我查

好想試下食龜芩膏
利申：g6pd